小弟用小小嘅poisson投注法同直覺，係到留到紀錄，歡迎屌我

第一場出唔切 西悉對fc 2.5B

原來仲買到

基達菲 對 伊巴 2.5s

cashed

可唔可以講解下你個方法

試多幾場睇下work唔work先 有時計完之後睇返狗會個賠率 博唔過

我想知收幾錢

搞手只求開開心心打個和

不過成日屈人好咩

你等即場入好過

唔係會愈嚟愈低水咩

2030 車仔 2.5s

即場有2/2.5 除非你睇好唔止一球啦

老實講 我係唔識計 2/2.5 嘅數

跟

cashed

多蒙特3.5s

皇馬3.5s

屌 入撚左2.5/3⋯⋯ 仆街 依家有3.5/4🤣🤣🤣

皇馬痴左線

crashed

0030諗緊買幾多紅鑽好

紅鑽 小注半和

冇跟到

我好彩贏姐

樓主幾西利

樓主仲有冇

9-12
西悉2.5b
伊巴2.5s
車仔2.5s
多蒙特3.5s
皇馬3.5s
紅鑽半和
華倫西亞2.5b 雖然好低水 但計過係抵買的 不過唔建議大家跟太大

西雅圖 2.5b （頭盔 唔係好明點解馬會開到咁高水 我都係博一博）

[quote]9-12
西悉2.5b
伊巴2.5s
車仔2.5s
多蒙特3.5s
皇馬3.5s
紅鑽半和
華倫西亞2.5b
西雅圖2.5b

Gun

係到講少少我自己個做法先

其實可以話係好彩

我嘅計法有兩樣嘢可以睇到

一就係開到大或細嘅機會 多數起碼大過一半我先夠膽出 呢個計數大概係拎 3,4樣嘅數據，例如總得失球 再用poisson計法去計下個機會率

第二就係抵唔抵屌 係人都知其實馬會個賤種 係五五波個陣會各開1.85 可以呢個數做refence, 舉個例子 我計到開細個機會係6成左右 但佢個仆街馬會 夠膽死開 2.1倍 (車仔個場 博我唔敢買 我咪即管試下

講到尾 無乜技巧可言 鍾意嘅就一齊cm 中出下馬會
有時命中太低快d屌醒我 因為講真 有時有10樣數據可以計 但我太懶只係計咗3樣 再拎avr.

總之賭波賭馬都好 最重要一定係運氣

同埋跟我嘅話 唔建議跟太大 輸咗無得賠㗎

同埋講真我真係新手嚟 賭咗一年左右

琴晚好多好鬼嘅大細波盤 計完反差好大 唔敢買 亦睇唔明點解咁開 就會skip (例如國米）

一陣悶悶地會玩下馬仔

留名出馬水

R1 1,3,11

R2 3,5>2,10

R3 3,6>4,5

互串

單T嚟

馬仔大家真係要睇路

新手嚟 當興趣娛樂下

睇到呢度 唯有比個正評 今晚再跟
不過我本人多數鐘意買細 因為我覺得細既機率 本來就係大過開大。 當然有d聯賽成日大就可能買少d eg澳假西甲墨假咁

1600個場開大定細?

lm

手未得閒計數

R4 單T 1,12>2,8,9

8號冇乜信心 但支持下莫雷

仆街 隻12 死咗去邊

屌返波咪算lor

R5 1>2,4,10

未有波嘛

正

q同pq fap fap fap

1600水手唔買 但我揀2.5b 因為唔抵買 好低水 買唔買自己諗

算啦 我自己都係會買

1600 水手 2.5b

紅鑽巴開左post
G chi 下

多謝你

實用
學校出埋d題目計地震 火山爆發有撚用咩

燈俠

燈俠跟唔跟

啱 但你可唔可以唔好同路

2.5s都有機會 不如你幫下手買細

觀望多幾場先
睇下你點計

求下你唔好再觀望
你觀望時我地絕望

買曬兩個？

邊兩個 2.5b咋

唔知你有無加入賠率就參數
如果有既千期唔好用馬會去做
會搵死你成個model

留名交流

係 狗會真係低水到on9 有d仲要開得好撚唔合理

R8 4,9>1,2,3

入波未

差唔多啦

R10 12> 1,2,13

買左12》2，9

9號 韋達唔敢買

對唔住巴打

陣間有冇波

有 今日有幾場 希望命中唔好太低 我應該會一次過出

羅馬 2.5b

其他再睇 1900睇唔啱 唔想隔硬買

阿仙奴 2.5b

科隆 2.5s

跟你羅馬試試

想試下小注 皇so 2.5s 唔建議大家跟 因為我睇到好亂 同上一場水手一樣

10-12
馬仔
r1
r2
r3
r4
r5
r8
r10

水手 2.5b
羅馬2.5b
阿2.5b
科隆2.5s

多謝巴打支持

10-12
馬仔
r1
r2
r3
r4
r5
r8
r10

水手 2.5b
羅馬2.5b
阿2.5b
科隆2.5s
鏝 半和

希望唔係呢

陸軍 2/2.5b

3場炒晒 我對家中晒

聽日入錢跟樓主

巴打呢？

針了嗎⋯⋯

針了？

學下計數都好嘅
但馬會獨市，太多西盤
同埋足球人為因素太多，poisson始終有偏差

對唔住各位巴打 之前突然有d事返咗大陸 用an機買波又冇down到lihkg 所以冇上水 私食咗
之前如果係跟我嘅 令你地失望了（私食贏咗唔少
如果當我燈水嘅 都可以

都係個句啦 小弟入世未深 各位大蛇可以笑下我屌下我

支持巴打

今晚有馬仔玩

同埋

賀芬咸 讓平半

李城 受讓平半

我了

麻麻

以前啲波都係人為 用poisson差唔多啦

馬仔衰晒
好彩波仔贏返

琴日D馬仔 好彩冇出紀錄 出咗我自己都笑自己

輸到仆街 場場第四 輸埋雷超之後冇贏過

我都輸雷超
之後淨返d錢 all in左李城

有錢齊齊執

垃圾星期四

9成直覺系列 自己睇路

波圖 半大

今日戒賭一日

我都係小注算

13-12

賀芬盤
李城盤

14-12

波圖半大

堅料？

Lm

冇話堅唔堅㗎 我買半大姐

有咩數據參考

例如睇往績定乜

13-12

賀芬盤
李城盤

14-12

荷華高斯 讓平半
波圖半大

我跟左

中左以後跟你搵食

咁大責任

圖波個場睇好啦 唔好跟比較好 因為唔係信心注 係直覺注

咁仆街了

直覺可能都中呢

不過我上面講咗㗎 碌上D

我feel到中

盤用咩數據去睇

聽朝講 好眼訓

13-12

賀芬盤
李城盤

14-12

荷華高斯 讓平半
精英 +3
波圖半大

13-12

賀芬盤
李城盤

14-12

荷華高斯 讓平半
精英 +3
波圖半大

15-12
南韓女盤
北韓女盤

細細注買左條過關 就係斷左關波圖

直覺系列 講明啊 純直覺 自己睇路

澳職Fc 客主 @23 小注

可唔可以教睇盤技巧

點解睇好南韓 中國好似勁啲

因為10號妹

因為我真係覺得南韓勁d

贏到J佢

大媽依幾場都無入球
難d

[quote]13-12

賀芬盤
李城盤

14-12

荷華高斯 讓平半
精英 +3
波圖半大

15-12
南韓女盤
北韓女盤
Fc 主盤

13-12

賀芬盤
李城盤

14-12

荷華高斯 讓平半
精英 +3
波圖半大

15-12
南韓女盤
北韓女盤
Fc 主盤

幸運 平手盤
狼隊 first goal

13-12

賀芬盤
李城盤

14-12

荷華高斯 讓平半
精英 +3
波圖半大

15-12
南韓女盤
北韓女盤
Fc 主盤
幸運 平手盤
狼隊 first goal

丹博穩啲喎

盤路唔啱我

你唔係話幸運 平手盤咩

係啊 我意思係丹博我覺得唔好姐

西悉2.5b
伊巴2.5s
車仔2.5s
多蒙特3.5s
皇馬3.5s
紅鑽半和
華倫西亞2.5b
水手 2.5b
羅馬2.5b
阿2.5b
科隆2.5s
鏝 半和
賀芬盤
李城盤
荷華高斯 讓平半
波圖半大
精英 +3
南韓女盤
北韓女盤
Fc 主盤
幸運 平手盤
狼隊 first goal

訓醒睇結果

我都做翻個紀錄

柏林聯下盤 0/+0.5
丹保殊平手盤 0
狼隊上盤 0/-0.5

另外我私食咗柏林fg

幸運尾回到2 派錢原來
同路cashedddddd

Same

串撚左兩場細⋯⋯ 3/3.5
兩場都半0全3⋯⋯ 🤣🤣🤣

今日無心水無買過關
前兩日每日買一條3x7都收足錢
今朝澳職鳩買3.5大 90分鐘先收錢 有驚無險

再次2注中曬 私食中埋

無乜人咁嘅

樓主用咩數據做poisson
細佬我試過分主客場&半全場
用20場平均入球做poisson
再計入球數 得出個大細機率
但係乘番賠率通常expeted value都係負

自膠

其中一個方法姐 買盤多數都係睇盤路

我識睇又有信心嘅盤路得兩種

一，係李城個隻盤個類 同類有荷華高斯，fc主盤，幸運
個種盤路簡單嚟講係誘人買錯 遲d有機會再一齊深入討論下

二，係賀芬盤個類 呢種就好正路嘅 我唔識點講 由開盤初盤到尾盤都踩中我心水 最尾都開到 類似嘅有紅鑽盤同般尼盤

而fg個d就係我覺得個盤鬼鬼地 但對隊波有d信心 所以由盤變咗fg 琴日私食咗柏林fg (其實上面講咗少少）中fg得嚟又比人反cup埋

今晚入錢跟樓主

[quote]西悉2.5b
伊巴2.5s
車仔2.5s
多蒙特3.5s
皇馬3.5s
紅鑽半和
華倫西亞2.5b
水手 2.5b
羅馬2.5b
阿2.5b
科隆2.5s
鏝 半和
賀芬盤
李城盤
荷華高斯 讓平半
波圖半大
精英 +3
南韓女盤
北韓女盤
Fc 主盤
幸運 平手盤
狼隊 first goal

直屌咗 中國平手盤 先襯高水 一陣實跌水
其他噴精機同阿德一陣睇埋尾盤先 暫時睇好阿德

樓主我知錯了

allin樓主

唔好咁講啦

噴精機讓平半盤

中國平手盤

襯11:59分仲封緊盤

中國skip 唔買

sorry 轉買中國fg

買兩舊跟下大陸

大陸半大0.5/1 等收錢

g chi

點睇

少注玩下

串噴射機主win+中國fg

撐撐樓主

唔識睇 半大半細好少買好少贏

今年噴射機信得過

依家噴射機盤升左1成，好似有啲鬼。。。

正合我預期

中國果場唔太識睇⋯⋯ 但噴精同路
可惜係平半盤😭😭😭

跟左樓豬幾日 係時候黎鋪大

睇錯豬咗幾日

btw 唔2串3穩陣d ?

豬幾日仲黎注大既

咁要一齊集氣屠狗會喇

啱

成日偷偷留下負皮

加油巴打

goal

但我覺得中國好撚廢 快d fg 咗先 理撚得佢比人4567

中國goal埋

叫糊喎巴打

唔好gel好d

噴射機快d入呀

阿德應該重有一粒

似姐 幫你嗌主

主真係廢到仆街

劇本黎既

咁都唔入 我屌

澳假 買角重穩陣
角細 上

上呀 噴射機

主12m 上

劇本嚟了

上呀 集氣

大家快d補！！

3球啱啱好 唔好再入

ok 以後只信盤路劇本 唔理隊波勁定廢了

btw fap fap fap 補埋不敗

有跟到樓主

多謝支持

今個月賺夠了 夠錢同條女過聖誕

大家想我就咁停定繼續？

繼續，啱啱第一場跟

不過樓主唔想出可以唔出

9-12 (7中6)
西悉2.5b
伊巴2.5s
車仔2.5s
多蒙特3.5s
皇馬3.5s
紅鑽半和
華倫西亞2.5b

10-12(5中1) (食撚咗屎sorry)
水手 2.5b
羅馬2.5b
阿2.5b
科隆2.5s
鏝 半和

14-12 (5中4)
賀芬盤
李城盤
荷華高斯 讓平半
波圖半大
精英 +3

15-12 (5中4)
南韓女盤
北韓女盤
Fc 主盤
幸運 平手盤
狼隊 first goal

16-12 (2中2)
中國fg
噴精盤

今晚多d人跟先再出

我可能縮一縮注

2場都cashed

水手買唔買得過？

唔太睇好 但一定要揀嘅話 我揀客

我近呢幾日買既波好多都絕殺收錢 格羅寧根和 琴晚葡超客
Btw仲有條三串一等收錢 噴精 支那盤 水手2.5大 中埋可以買mh

甘唔買。等你

執錢執到手軟

利申 我都手軟

贏多d可以同多條女過

今晚今晚 可能一陣下晝都睇啱

跟左你3日 希望樓主繼續出 多謝曬

今晚開始gun

好彩你冇跟我食屎個日

仆街了 食屎個日就係你留咗言

賭有蠃有輸 最緊要心態同控制注碼

多仔 阿妓點睇？

多謝樓豬

多仔暫時盤路幾好 今晚再睇睇

妓我會skip 好人好者唔會賭阿同利

祝你中埋第二串

求下你。唔好跟

你個日就係留咗兩個言

btw 邊個成日靜靜雞留低負皮

代表今晚你會連炒？
仲gun唔gun好

放我一馬啦

跟

岩岩收左兩注 正

好彩無買支那盤 又要叫波

等樓主出水

樓主盤用咩睇
好勁

唔勁 係比較好運

小小心得 上面有講到

屌爆北泡

今晚出水？

咁多場應該點都有睇啱

不過我今晚會比較早weak

okok

好驚燈俠。隔離Po. 又燈中左

水手呢d鬼盤 避避好 唔使提心提膽

如果燈俠買左咪買對家

我都諗緊點算

呢場買大波好過，冇咁辛苦

屌你地
我輸成世咩

希望唔係...

得返1舊 盤都買唔到

我就超小注咗角細

可以試下first goal系列

次次知道同你同路都輸。 好大陰影呀

我都角細左

上幾次跟你都中曬
不過今日幾睇好水手先唔補飛
不過啱啱先明白燈俠＞自己心水嘅道理係唔會錯

燈俠輸完今晚weak ok?

樓主可唔可以解釋下咩係poisson

我都係等燈俠潜水我先浮番上尼
有時格硬逼我買自己心水對家買唔落手

輸左水手就要weak la
得1注錢

google下啦自己 全名係possion approximation

me

好似真係

今晚mon住你

運氣更有用

角球系列 大家睇路 好少贏 可skip

日本8.5b

細細注支持下

日本入細ok?
7點澳職點睇

啱啱忙緊 入咗鳳凰fg 唔係心水 係直覺

而家岩岩好

等睇下今晚英超英冠點先

8點睇完skip曬

nice

李城盤
國米盤
拜仁盤
法蘭克福盤

有冇fg推薦

拜仁讓球半兩喎，真係穩？

自膠sor

拜仁上場主場對科隆都係10，今場上盤好似危

開到的 有信心對方入唔到球

李城01 jump

燈俠真係勁。留過言都燈到甘

dllm 大家可以試下對家 話唔定中曬

仆街
笑了
好彩玩開細注

巴打你跟我跟到咁大 ?

新信徒Lm 今晚試一試拜仁盤

燈俠，你可以睇，但唔好留言

dllm

其實唔關你事嘅 我明白

比d信念 李城可cup

李城4567水精公ok？

你講。有冇跟

你有冇跟

法蘭我加多咗注 大家睇路 廢時4注都炒

得啦 可以收一收皮

同水手一樣。一買就紅牌。燈俠呀

紅牌都食埋

same here
利申：水手李城苦主

正國米

多謝燈俠

11點點睇

國米輸埋就輸曬

紅鑽點睇

如果信我嘅 全日最後一注 屎督城

信

盤？

yes

法蘭 goal 20

好彩追多咗注 追返李城國米數

樓主唔好灰 支持

感動 連炒都冇比人屌

btw 法蘭要補

好彩補咗

2:2

睇嚟我要抖下 sorry各位

01 追反cup加油

燈俠求下你放過樓主放過大家

紅鑽點睇1600

9-12 (7中6)

10-12(燈俠留言後 ) (5中1 )

14-12 (5中4)

15-12 (5中4)

16-12 (2中2)
燈俠留言後 (5中0 )

各位 我抖夠啦 講笑姐邊可以成日懶燈俠 自己唔好彩同廢姐 又衝動鳩買 呢兩日靠返自己嘅老本行即場角回返唔少血 琴日買盤都開始贏返 要開始留返紀錄了

16號個晚 對唔住大家

今晚出?

我仲諗緊 但我地自己就有買

今晚買左波琴 其他咩都無買⋯⋯

今晚1點半嘅波 1點會出心水

Lm 心水？

緬恩斯 1.80回到2.12，好撚鬼

緬恩盤

恩高盤

多謝紅鑽

中左緬恩

好彩姐 好彩姐

亞特蘭大盤
皇蘇盤

另外 鳩買 psv11.5b

亞特回到上月球，不了

睇返我之前贏個d 都係回到上天 2.幾

你一定冇聽過愈回愈愛呢一句

等再升高d就入貨

啱 樓主加油

拗頸買對家

咪住，當我冇講過

58分睇到gun左
樓豬sick ball

仆街收工見到淨係贏半

算 有錢收就當贏

dllm 今晚唔信邪！

對左無買 第場想跟怕沉船☹️

我今晚冇咁夜訓 confirm唔到尾盤 不過睇落仲係ok

全中 終於破咗燈俠留言

師傅呢排唔上水去左邊

佢自稱輸到jump了

多謝紅鑽

早場澳職玩唔玩呀

玩 打算要貓叫 但一陣3點再confirm先出心水

不過兩隊今年都 ，等你好過

貓叫盤

難得又有一場同路 但又覺得唔太穩⋯⋯

劇本出現了

自殺先 jump

澳假果然名不虛傳

仆街客個龍傷出暗號黎嫁？一換完 主隊中左瘟疫咁 亂踢 個垃圾var又無撚用

買咗 14.5s 真喺屌出聲，補完6分鐘頂到尾 on9連2角

今晚會繼續 信我嘅可以跟下 唔信嘅就由佢啦

ching一起戒賭角 想贏錢唔好玩角
dllm次次贏緊等收錢
忍唔到手買即場角就輸返突
十次輸足九次角

本人再玩角 買咩輸咩 此回覆為證

手痕10.5細 角真係未中過🤣🤣🤣屌 多數中平手/平半盤 再到入球大細⋯⋯ 角真係命中奇高 是咪應該買反手⋯⋯

反手既時候就輸
收手啦 我放棄角了

紐文西亞自制盤
艾拉維斯盤

西甲同路 我又想買角細🤣🤣🤣

點攞個mean?

好耐冇計數 盤嘅話 只係盤路

無知一問 自制盤即係咩意思？

唔係讓球盤嘅讓球主客和

全中

自制盤有2.85倍 我仲要串起咗 唔知有冇人信我跟咗

單買左無串

最近兩場布魯日無盤我都係咁買

跟左，多謝份聖誕禮物

今日出唔出

今晚啦 睇下多唔多人支持啦 唔多嘅話都係私食算

大家加油 臨聖誕執下錢

G chi

跟左艾拉維斯

馬會成班精算師
你仲走去同佢地計算

留意返 計數唔係場場計 睇盤路比較多 有時計數嚟參考下 可以追返post

跟左艾拉 多謝